30年前今日嘅 BBC Newsnight

有講當時香港主權移交談判情況 值得一看